遮打嘅人

台上嘅人講緊嘢 係咪真係要係到叫口號
等人講完轉人個時先叫唔得咩